阿記對雞湯旁述

邊撚個黎 把聲又hea 講d 內容又廢

屌你老母悶撚到 個呀叔 連丘sir 啲熱情都比佢琴熄埋 有人病左 求其嗌人頂?

不如比丘建威SOLO好過 次次都要DEAD AIR一陣先接到條友講既野

完全兩個世界 一個 火焰一個冰咁 cls對比

唔係吖，幾襯阿狗d波

唔係喎
佢話伊禾比係其他強隊後備都冇
點解會場場正選

有無人知係乜水